如果TVB冇晒港劇 咁到時仲頒唔頒到獎?

而家TVB越播越多大陸劇 相信有生之年應該可以睇到TVB全線播大陸劇 咁到時台慶頒獎仲頒乜鬼

仲會有台慶咩？ 慶咩呀？